Red Velvet Irene&申承浩主演電影《Double Patty》都市唯美追夢預告公開！

Irene 首次挑戰電影演技，搭檔《18歲的瞬間》的高挑暖男申承浩，預告看了讓人覺得很賞心悅目啊～！

人氣女團 Red Velvet 的 Irene（裴柱現）與申承浩攜手主演的全新都市電影《Double Patty》公開了首波預告，預計在2月份正式推出，預告中滿滿的亮點和全新 CP 組合也讓人非常期待。

電影《Double Patty》講述摔角界的潛力股－宇藍（申承浩 飾）和夢想成為主播的志願生－賢智（Irene 飾）相遇後，互相為對方加油、給予彼此力量的成長故事。

▼預告中，兩位追夢的青年在兼職與求職的同時，每天都在忙碌中渡過，時間的流逝和對未來的不安感襲來，在追夢的過程中默默成為彼此的力量，背景音樂由 Irene 和申承浩一起合唱，也增加了電影的融入感：「走吧！」、「一起嗎？」、「嗯，一起走吧！」

▼Irene的高顏值配上申承浩的養眼好身材～

《Double Patty》將會在2月份正式上映。

支持Irene...！!

男主角好7呀

irene

條女又幾正喎
啲男主成日一身肌肉

正契弟

想同白菜摔角

會唔會鬧人架

似SM女王成日鬧人

鬧死你...

我哋啤粒中意佢霸道

路人男主角，未聽過

我都唔知who

唔怪之得前幾日又出文
原來因為電影要上

西女人

想睇irene 扮閪女人

本身就是

搞散頭家

無事了

咁嘅身型玩摔角
泰拳哇

平平淡淡嘅戲
久唔久睇套都幾舒服

推到男主換寶劍..

換車金優

即係男主角可以晚晚屌大牌女主?

你唔好再黑